<div class="Box-sc-g0xbh4-0 bJMeLZ js-snippet-clipboard-copy-unpositioned" data-hpc="true"><article class="markdown-body entry-content container-lg" itemprop="text"><p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">该存储库已移至</font></font><a href="https://gitlab.com/nmigen/nmigen" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">https://gitlab.com/nmigen/nmigen</font></font></a></strong></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h1 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">米根</font></font></h1><a id="user-content-nmigen" class="anchor" aria-label="永久链接：nMigen" href="#nmigen"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">用于构建复杂数字硬件的全新 Python 工具箱</font></font></h2><a id="user-content-a-refreshed-python-toolbox-for-building-complex-digital-hardware" class="anchor" aria-label="永久链接：用于构建复杂数字硬件的更新的 Python 工具箱" href="#a-refreshed-python-toolbox-for-building-complex-digital-hardware"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">尽管 nMigen 尚不完整并且正在积极开发中，但它已经可以用于现实世界的设计。 nMigen 语言 ( </font></font><code>nmigen.hdl.ast</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">, </font></font><code>nmigen.hdl.dsl</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">) 不会发生不兼容的更改。 nMigen 标准库 ( </font></font><code>nmigen.lib</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">) 和构建系统 ( </font></font><code>nmigen.build</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">) 在设计最终确定之前将进行最小程度的更改。</font></font></strong></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">尽管比原理图输入更快，但由于多种原因，使用 Verilog 和 VHDL 进行硬件设计仍然乏味且效率低下。事件驱动模型引入了同步电路不必要的问题和手动编码，同步电路代表了当今逻辑设计的大部分。违反直觉的算术规则会导致更陡峭的学习曲线，并为设计中的微妙错误提供肥沃的土壤。最后，通过“生成”语句对逻辑过程生成（元编程）的支持非常有限，并且限制了代码通用、重用和组织的方式。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">为了解决这些问题，我们开发了</font></font><em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">nMigen FHDL</font></font></em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">，这是一个用组合和同步语句的概念取代事件驱动范例的库，具有使整数始终表现得像数学整数的算术规则，最重要的是允许设计逻辑由Python程序构建。最后一点使硬件设计人员能够利用 Python 语言的丰富性（面向对象编程、函数参数、生成器、运算符重载、库等）来构建组织良好、可重用且优雅的设计。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">其他 nMigen 库基于 FHDL 构建，并提供各种工具和逻辑核心。 nMigen 还包含一个模拟器，允许用 Python 编写测试平台。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">请参阅</font></font><a href="/m-labs/nmigen/blob/master/doc"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">doc/</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">文件夹以获取更多技术信息。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">nMigen 基于</font></font><a href="https://m-labs.hk/migen" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Migen ，一种由</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"></font><a href="https://m-labs.hk" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">M-Labs</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">开发的硬件描述语言</font><font style="vertical-align: inherit;">。尽管 Migen 在生产中表现良好，但其设计可以在许多基本方面进行改进，nMigen 从头开始&ZeroWidthSpace;&ZeroWidthSpace;重新实现 Migen 概念来做到这一点。 nMigen 还提供了广泛的</font></font><a href="#migration-from-migen"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">兼容性层</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">，可以构建和模拟大多数未经修改的 Migen 设计，以及集成为 Migen 和 nMigen 编写的模块。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">nMigen 的开发得到了</font></font><a href="https://m-labs.hk" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">M-Labs</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">和</font></font><a href="http://lambdaconcept.com/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">LambdaConcept</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">的支持。</font></font></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h3 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">HLS？</font></font></h3><a id="user-content-hls" class="anchor" aria-label="永久链接：HLS？" href="#hls"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">nMigen 不是</font></font><em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">“</font></font></em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;"> Python 到 FPGA”的传统高级综合 (HLS) 工具。它不会</font></font><em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">将</font></font></em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Python 程序作为输入并生成它的硬件实现。在 nMigen 中，Python 程序由常规 Python 解释器执行，并以 FHDL 域特定语言发出显式语句。另一方面，编写一个使用 nMigen 作为内部组件的传统 HLS 工具可能是一个好主意:)</font></font></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h3 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">安装</font></font></h3><a id="user-content-installation" class="anchor" aria-label="永久链接：安装" href="#installation"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">nMigen 需要 Python 3.6（或更高版本）、</font></font><a href="http://www.clifford.at/yosys/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Yosys</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;"> 0.9（或更高版本）以及特定于设备的工具链。</font></font></p>
<div class="snippet-clipboard-content notranslate position-relative overflow-auto"><pre class="notranslate"><code>pip install git+https://github.com/m-labs/nmigen.git
pip install git+https://github.com/m-labs/nmigen-boards.git
</code></pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value="pip install git+https://github.com/m-labs/nmigen.git
pip install git+https://github.com/m-labs/nmigen-boards.git" tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h3 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">介绍</font></font></h3><a id="user-content-introduction" class="anchor" aria-label="永久链接：简介" href="#introduction"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">待定</font></font></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h3 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">支持的设备</font></font></h3><a id="user-content-supported-devices" class="anchor" aria-label="永久链接：支持的设备" href="#supported-devices"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">nMigen 可用于针对任何接受行为 Verilog-2001 作为输入的 FPGA 或 ASIC 流程。它还为许多 FPGA 系列提供扩展支持，提供工具链集成、设备特定原语的抽象等等。具体来说：</font></font></p>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">莱迪思 iCE40（工具链：</font></font><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Yosys+nextpnr</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">、LSE-iCECube2、Synplify-iCECube2）；</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Lattice MachXO2（工具链：Diamond）；</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Lattice ECP5（工具链：</font></font><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Yosys+nextpnr</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">、Diamond）；</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Xilinx Spartan 3A（工具链：ISE）；</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Xilinx Spartan 6（工具链：ISE）；</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Xilinx 7 系列（工具链：Vivado）；</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Xilinx UltraScale（工具链：Vivado）；</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">英特尔（工具链：Quartus）。</font></font></li>
</ul>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"></font><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">FOSS 工具链以粗体</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">列出</font><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h3 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><a href="https://m-labs.hk/migen" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;">从米根</font></a><font style="vertical-align: inherit;">迁移</font></font><a href="https://m-labs.hk/migen" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"></font></a></h3><a id="user-content-migration-from-migen" class="anchor" aria-label="永久链接：从 Migen 迁移" href="#migration-from-migen"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">如果您已经熟悉</font></font><a href="https://m-labs.hk/migen" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Migen</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">，好消息是 nMigen 提供了全面的 Migen 兼容性层！可以通过 nMigen 分三个步骤来综合和模拟现有的 Migen 设计：</font></font></p>
<ol dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">将所有</font></font><code>from migen import &lt;...&gt;</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">语句替换为</font></font><code>from nmigen.compat import &lt;...&gt;</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">.</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">将所有明确提及的默认</font></font><code>sys</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">时钟域替换为新的默认</font></font><code>sync</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">时钟域。例如</font></font><code>ClockSignal("sys")</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">改为</font></font><code>ClockSignal("sync")</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">.</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">从 Migen 构建/平台系统迁移到 nMigen 构建/平台系统。 nMigen 不提供构建/平台兼容性层，因为板定义文件和平台抽象差异太大。</font></font></li>
</ol>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">请注意，nMigen 不会</font></font><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">产生</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">与 Migen 完全相同的 RTL。 nMigen 的构建是为了让您能够利用它所具有的新的和改进的功能（例如生成分层 RTL），同时使迁移尽可能轻松。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">一旦您的设计通过 nMigen 验证，您就可以一次将一个模块迁移到 nMigen 语法。 Migen 模块可以添加到 nMigen 模块中，反之亦然，因此迁移顺序也没有限制。</font></font></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h3 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">社区</font></font></h3><a id="user-content-community" class="anchor" aria-label="永久链接：社区" href="#community"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"></font><a href="https://webchat.freenode.net/?channels=m-labs" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">nMigen 讨论在 M-Labs IRC 频道#m-labs at freenode.net 上</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">进行</font><font style="vertical-align: inherit;">。欢迎加入询问有关使用 nMigen 的问题或讨论 nMigen 及其相关项目的持续开发。</font></font></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h3 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">执照</font></font></h3><a id="user-content-license" class="anchor" aria-label="永久链接：许可证" href="#license"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">nMigen 是在非常宽松的两条款 BSD 许可证下发布的。根据本许可条款，您被授权使用 nMigen 进行闭源专有设计。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">尽管我们不要求您这样做，但这些事情非常棒，所以如果可能的话请这样做：</font></font></p>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">告诉我们您正在使用 nMigen</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">将</font></font><a href="/m-labs/nmigen/blob/master/doc/nmigen_logo.svg"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">nMigen 徽标</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">放在使用它的产品页面上，并提供</font></font><a href="https://nmigen.org" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">https://nmigen.org的链接</font></font></a></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在与 nMigen 所帮助的研究相关的出版物中引用 nMigen</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">向我们发送反馈和改进建议</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">出现问题时向我们发送错误报告</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">将您对 nMigen 所做的修改和改进作为 GitHub 上的拉取请求发送给我们</font></font></li>
</ul>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">请参阅许可证文件以获取完整的版权和许可证信息。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">“电！就像魔法一样！”</font></font></p>
</article></div>
